在很多情况下，在这些地区狩猎是不可能的，要么是因为土地不对狩猎开放，要么是因为房屋不允许使用火器和弓箭。 四种野生动物在城市中茁壮成长。作者:Ryan Chelius/户外生活|，2021年2月9日| 
 到1804年，特林吉特人已经从美国和英国商人那里购买了火器、子弹、火药，甚至大炮。 消失的阿拉斯加土著堡垒在200年后被重新发现 
 几个月来，背景调查以及枪支和弹药的销售一直在加快步伐。 由于担心暴力和政治不稳定，美国人正在购买数以百万计的枪支|Hannah Denham, Andrew Ba Tran | 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 周三，警方发言人格林沃特对记者说，Narumanchi身上“有很多枪”，但没有提供枪支类型的细节。 警方称，在奥斯汀长达数小时的人质对峙后，身患绝症的医生安德里亚·萨尔塞多杀死了儿科医生，然后自杀 
 尽管发现的枪支数量有所下降——2020年为3257件，而2019年为创纪录的4432件——但每位乘客的枪支数量是该机构2001年成立以来的最高水平。 与去年相比，2020年TSA枪支回收率翻了一番|Justin Wm。 Moyer, Luz Lazo, 2021年1月26日|华盛顿邮报 
 格莱姆斯的盟友们都支持她的持枪能力。 Alison Lundergan Grimes的新电视广告是一个大的枪失言|Tim Mak | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 互动:悬停在标记更多从每个范围的年龄和儿童枪支限制。 5岁的孩子在哪里学习射击自动武器|Brandy Zadrozny | 2014年9月10日|每日野兽 
 我花了一个超现实的晚上看了所有85集，从枪械大师那里收集了最好的馊主意。 枪支训练本可以防止纽镇和来自NRA YouTube明星的7个更疯狂的想法|Brandy Zadrozny | 2014年7月25日|每日野兽 
 最新的支持枪支的宣传:让枪支教育成为学校的必修课，并建立持枪区。 NRA潮人:给所有孩子一把枪|Brandy Zadrozny | 2014年7月23日|DAILY BEAST 
 他指出，根据伊利诺伊州的法律，持有上膛的枪支甚至不被列为暴力犯罪。 奥巴马，你为什么不去ch伊拉克? Michael Daly | 2014年7月9日|DAILY BEAST 
 他扫视了一下那支较小的枪，然后没有把它还给苏族人，而是故意把它塞进了自己臀部的口袋。 怀俄明州的两个男孩|爱德华·s·埃利斯 
 然而，他心里一阵恐慌，他知道那是一声枪响。 沉默骑士|约翰·弗雷德里克 
 里德先生最近带着枪逃跑了原因如下，他留下了一封信。 恶魔的喜悦|Dod Grile 
 查斯克搜查了贾罗的小屋，希望能找到什么武器，但既没有手枪也没有步枪。 梦幻之岛弗雷德里克·f·摩尔 
 华盛顿也在努力为他的士兵提供某种形式的火器，但到围城结束时，他仍然无法做到。 围攻波士顿|艾伦·弗兰奇